出租泡狗係咩料

J2套節目柒到唔敢睇
仲衰過做鴨呀，鴨都話一次性服務，出租泡狗仲要做狗比條港女自high

咪PTBF囉

PTBF要幫人綁鞋帶咁cheap?